有冇健身人士可以教我食

BCAA仲要丸裝
其實唔係做緊cutting有Calorie deficit都唔使用bcaa
個人覺得直接食Leucine增肌個效果大好多

想知呢個點食

啫係呢個冇咁好？

你第二張圖我load極都load唔到 等陣

Load到？

其實咁大粒係咪要咬碎嚟吞？

睇到了 amino acid原來

直接吞

包裝有寫suggestion
影個nutrition list睇下

新手想問丸裝有咩問題

哽死

認真 吞唔到 太大粒

無Amino acid profile? 邊度買？幾錢？

除左直接吞 仲有咩方法 好似朝早中午要各四粒

跟返佢suggestion
每日三次 每次4粒 其中兩次分別係workout前後
快快脆食完之後唔好再買呢啲無用野
或者賣俾啲唔識野嘅frd

買左＄250

唔識吞藥就咪買丸裝啦 硬膠膠

唉 我都唔想㗎 無諗過咁大粒

capsule都無咁易死 仲要tablets

唔會脫髮咩?

中晒伏
呢D supplement丸貴過粉好撚多

點解會脫髮 對Hormones無影響
你食飯會唔會脫髮

唉 每次吞四粒 點吞呀

較剪

切一半

個人覺得amino acid類product都係啲無聊野
食完個分別同placebo差唔遠
食啲無調味低價單一amino acid效果因為劑量多仲理想
b alanine同leucine呢類

肌肉修復 你推薦食啲咩？

protein creatine leucine

你食咩牌子 有冇相？

on on allmax

丸定粉？

唉 好後悔呀

你吞唔到咪買powder

無人叫你每次吞曬4粒

認真問 咁大粒 你地點解吞到 係我問題定點？

我知 但係吞一粒 我都要分開一半

其實whey 都有小小Bcaa 我覺得就咁食好腥。我自己覺得分別唔大，之前飲好多唔同，依家只會食Pre workout同whey

之前用過一次高比例leucine嘅bcaa之後就明leucine先係重點

練囉 吞得多咪慣 啲女含撚一開波都做唔到深喉㗎喇

係吞唔到架啦 晒錢都冇辦法
就算膠囊有d一樣咁大粒 好痴喉嚨

仲要多數都勁臭 臭過藥丸

膠囊圓滑 呢啲起角仲要1.5g 一粒

amino acid唔臭 carnitine臭好多

食開呢兩隻，幾有效

食多幾次就吞到 平時一次食4粒

Ching識波

呢款?